黑警今日會唔會去文華東方掃場

唔掃 琴晚變左雙重標準
掃 全球哥哥fans圍住嚟插

會有人送白花咩?

年年都擺滿成條街 同831差唔多規模
無記錯仲有d fans會專登飛過嚟獻花

打999做好市民

推到黑警睇到